廢老用自己生命最後嗰幾年換後生仔嘅大半生自由

同佢地碰撞，後生仔真係好蝕章，大家行動要小心！

佢地唔係無得輸，而係無嘢可以輸。

屯門嗰班將老綜送埋畀新移民大媽，我地啲稅

推

千色廢老仲要有偽正義撚四眼仔幫拖